覺唔覺喺街拖手嘅情侶仲乞人憎過啲拖篋嘅自由行

周街都係，令人作嘔

覺唔覺樓主仲乞人憎過啲拖篋嘅自由行

唔覺

OK

點解樓主開 po可以咁柒

啱